dinner...............

右手邊蟹黎?

YES R

Hungry。。。。。。

又係毛巾蛋

好正呀 有爐邊蛋